\section{Nichtfunktionale Anforderungen}

\subsection{\progone{}}

\subsubsection{Mussanforderungen}
\paragraph*{Robustheit}
\begin{mnfunk}
    \item Eingabedaten, die nicht dem OSM-XML-Dateiformat entsprechen, werden ignoriert.
\end{mnfunk}

\subsubsection{Wunschanforderungen}
\paragraph*{Robustheit}
\begin{wnfunk}
    \item \gls{Kartendaten} Baden-Württembergs in das Zwischenformat überführen.
\end{wnfunk}

\subsection{\progtwo{}}
\subsubsection{Mussanforderungen}
\paragraph*{Geschwindigkeit}
\begin{mnfunk}
  \item Maximal 0,5 Sekunden Berechnungszeit pro \gls{Kachel} von Karlsruhe.
\end{mnfunk}

\paragraph*{Robustheit}
\begin{mnfunk}
    \item Alle Kacheln von Karlsruhe müssen gezeichnet werden können.
    \item Anfragen, welche nicht dem \gls{SlippyMap}-Format entsprechen, werden mit der Default-Kachel beantwortet.
    \item Stylesheets, welche nicht dem \gls{MapCSS}-Standard entsprechen, werden zu der \gls{Blacklist} hinzugefügt.
    \item Undefinierte Parameter und Konfigurationen führen zum Abbruch des Programms.
    \item Ein Stylesheet, deren Parse-Vorgang länger als eine eingestellte Timeout-Zeit dauert, wird zu der Blacklist hinzugefügt.
    \item Bei Überlastung wird die Default-Kachel ausgeliefert.
\end{mnfunk}
\newpage
\subsubsection{Wunschanforderungen}
\begin{wnfunk}
    \item Auch mit den Kartendaten Baden-Württembergs werden die Mussanforderungen eingehalten.
\end{wnfunk}

\paragraph*{Robustheit}
\begin{wnfunk}
    \item Ist der Speicherplatz der Festplatte aufgebraucht, werden keine neuen Kacheln mehr vorgerendert.
\end{wnfunk}

\paragraph*{Erweiterbarkeit}
\begin{wnfunk}
  \item Die Implementierung wird möglichst modular gehalten, sodass beispielsweise das Renderingbackend oder der MapCSS-Parser ausgetauscht werden können.
\end{wnfunk}
